舊遊戲機點處置好？

有無人知邊度會收D 過左氣既遊戲機（紅白機，超任，Saturn，Dreamcast ，PS2，PS3，Wii，game boy, GameGear)

屋企無位擺，扔左佢又好浪費，逐件賣又吾知賣到幾時

大家會點處置？

有冇試過放嚮討論區免費送出?

放多20年變古董

有d 咩，想收

係咪全部work？
我想要黎滿足童年回憶

ps2呢排仲開緊嚟玩舊game

無耐先收左全套ps2薄機

即刻燒隻旺達與巨象離玩

仲要襯番部黃白av線電視離玩

gamecube 有冇人要😂

之前部gamecube load唔到碟,送咗俾人

我之前部Dreamcast load 唔到碟
唔可以閂實個cd tray
要打開少少先work
所以用信遙控扎住玩

唔用usb玩？

有無PC engine

吾你老母

Saturn，Dreamcast ，PS2，PS3

這4部比我

PS4唔係有高清版咩

全部賣到錢
唔好送比d乞衣

屋企仲有n64
street fighter 盒帶

想買GAMEBOY/GameGear

放係地下封塵, 有時望一望堆機回憶吓就算.

Rude as fuck